# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: SQA\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-06-04 22:32+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2014-05-06 18:40+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_Hant_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.5\n"

#: form.py:75
msgid "I Agree"
msgstr "我同意"

#: form.py:77
msgid "If you agree the terns. Please check I agree."
msgstr "如果你同意條款，請勾選我同意"

#: models.py:23
msgid "First Name"
msgstr "名字"

#: models.py:23
msgid "Your First Name"
msgstr "你的名字"

#: models.py:24
msgid "Last Name"
msgstr "姓名"

#: models.py:24
msgid "Your Last Name"
msgstr "你的姓名"

#: models.py:25
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: models.py:25
msgid "Your Address"
msgstr "你的的地址"

#: models.py:26
msgid "Work Phone"
msgstr "工作電話"

#: models.py:26
msgid "Work Number ex:+886 4-2451-7250"
msgstr "工作電話號碼 例：+886 4-2451-7250"

#: models.py:28
msgid "Fax"
msgstr "傳真"

#: models.py:28
msgid "Fax Number ex:+886 4-2451-7250"
msgstr "傳真電話號碼 例：+886 4-2451-7250"

#: models.py:29
msgid "Company Name"
msgstr "公司名稱"

#: models.py:29
msgid "Your Company Name, Max length 50"
msgstr "你的公司名稱名稱. 最多50個字"

#: models.py:73
msgid "Web URL"
msgstr "網址"

#: models.py:73
msgid "Your Web URL Address"
msgstr "你網站的網址"

#: models.py:74
msgid "APP Name"
msgstr "應用程式名稱"

#: models.py:74
msgid "Your APP Name. Max Length:30"
msgstr "你的應用程式名稱. 最多30個字"

#: models.py:75
msgid "APP Introduction"
msgstr "應用程式詳細介紹"

#: models.py:76
msgid "Your APP Introduction. Max Length:300"
msgstr "你的應用程式詳細介紹. 最多300個字"

#: models.py:77
msgid "Image Big"
msgstr "大圖片"

#: models.py:77
msgid "Image Big:jpg"
msgstr "大圖片:jpg"

#: models.py:80
msgid "Image Small"
msgstr "小圖片"

#: models.py:80
msgid "Image Small:jpg"
msgstr "小圖片:jpg"

#: views.py:34 views.py:119
msgid "Update Success"
msgstr "更新成功"

#: templates/steam_dev/dev_apply.html:17
msgid "Developer Terms"
msgstr ""

#: templates/steam_dev/dev_apply.html:48
msgid "Next"
msgstr ""

#: templates/steam_dev/dev_profile.html:16
msgid "Edit Steam Developer"
msgstr ""

#: templates/steam_dev/dev_profile.html:20
msgid "Email"
msgstr ""

#: templates/steam_dev/dev_profile.html:35
msgid "Update"
msgstr ""

#: templates/steam_dev/terms_zh-tw.html:6
msgid "Google 十大信條"
msgstr ""

#: templates/steam_dev/terms_zh-tw.html:14
msgid "以使用者為中心"
msgstr ""

#: templates/steam_dev/terms_zh-tw.html:22
msgid "專心將一件事做到盡善盡美"
msgstr ""

#: templates/steam_dev/terms_zh-tw.html:30
msgid "在時間內越快越好"
msgstr ""

#: templates/steam_dev/terms_zh-tw.html:38
msgid "認真不在穿著"
msgstr ""

#: templates/steam_dev/terms_zh-tw.html:46
msgid "精益求精"
msgstr ""

#: templates/steam_dev/terms_zh-tw.html:54
msgid "資訊需求無所不在"
msgstr ""

#: templates/steam_dev/terms_zh-tw.html:62
msgid "資訊無涯"
msgstr ""

#: templates/steam_dev/terms_zh-tw.html:70
msgid "資訊需求無國界"
msgstr ""

#: templates/steam_dev/terms_zh-tw.html:78
msgid "網路上講民主"
msgstr ""

#: templates/steam_dev/terms_zh-tw.html:86
msgid "賺錢不必為惡"
msgstr ""

#: templates/steam_dev/update_secret_token.html:56
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: templates/steam_dev/update_secret_token.html:60
msgid "Are you sure you want to update secret token?"
msgstr "您確定要更新 secret token?"

#: templates/steam_dev/update_secret_token.html:67
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: templates/steam_dev/update_secret_token.html:68
msgid "Update Secret Token"
msgstr "更新 Secret Token"
